啊啊

啊

春

春乜鳩

差不多冬至

由朝訓到晚

瞓醒就食飯

剛剛吃完 又可以訓

唔洗抖？

9up
打機打到夜一夜先訓

咪打咁多飛機啦

剪左了

物理閹割

不再需要了

都未用過

比你裝上去

咁我咪有兩條

可以起雙飛

可以屌2條仔屎忽

可以用黎屌返我

永遠的0

聽日裝返上去做1仔

咁閹來做乜

貪玩

江交敏真係好樣衰...